唱歌撚）會唔會有人有月球上的人嘅純音樂？

想singcon唱呢首
但網上都係得啲演唱會版本

試下搵下呢個支那網，平時比賽都係搵呢個網

搵個識吉他既朋友仔彈

我都係 有勁多
就係無我首月球上的人

想搵好耐 搵緊人busking

自己學埋彈la...

月球上的人一定要用鋼琴 無點解

唔用樂器試下淘寶俾人幫你執走人聲

都你 未聽過結他版本

發現五毛

audiocity反人聲唔得咩
以前中學singcon都係靠佢
不過唔係首首得

識唔識彈琴？識ge 自彈自唱最正，唔識ge就搵fd幫你彈

用joox 錄啦

唱就ok 樂器真係一竅不通

可以整做mp3?

點都係冇鋼琴咁優雅，結他狗唔洗再耀武揚威

你就試下喺香港網站睇下搵唔搵到for比賽既廣東歌伴奏

Download from Youtube

唔該哂你先
呢隻係真係成首彈出黎 唔係伴奏黎嫁
不過都唔該你

好聽

呢首歌係要配鋼琴先好聽

你搵錄音software 錄咪得
月球上的人 joox有唱k版
你播住擺近個mic到錄番入電腦囉

有好多錄音software都可以錄電腦入面既聲，唔洗播住擺個咪 adobe audition一定得，無記錯goldwave個啲都得

Joox網頁版無卡啦ok版 得apps版有